而家仲有無世界盃game可以由外圍賽開始玩?

以前FIFA都有得咁玩

football manager